失控警員開車撞向人群 「有樣有片」

佢又單手接到把傘
好撚野

有冇仔認老豆

輕輕一推

求下你地幫推下

邊個再講9203係好警察我立即

有撚用 咪又係做狗

邊個再講9203係好警察我立即

推 死黑警 撞你老母啊

個po有咩意思

推呢個
黑警死全家

幫人團聚

麻包袋

你條仆街 想開車去邊啊

推啊

推

推仔搵老豆

依加警察興光頭？

就係揸槍嗰條光頭佬

人手置頂

搵老豆啦